我在上咸網 你卻在做義士

始終不釋放

邊間教會

郭富城嘅歌你估下

唔會係郭富城既「弱」下話..

我在尚咸網 你卻在做移試

這監獄 這監獄 這監獄 偏我坐上

厲害

識唱一齊唱

呢個好

倫伯既紅日?

命運就算燒部的士 命運就算要坐四碌

唔好求其砌啱d字數就當改歌啦

我在上鹹網 你卻在做義士
夢想中的彼岸為何還未到

ching唔鐘意咪走

屌返工笑撚左 d詞求其到

改得好低質

呢個POST真係好低汁
冇首係岩音音的
好心唔好衝出泥柒啦

唔鐘意咪走lo ching

咁多人都唔鍾意 不如你走啦

我鐘意wo

高山低谷？

未入post嗰時都以為係
雖然都唔啱音

你同佢一齊走

樓主咩教會

低汁樓豬 負評上一頁

低質 落井下石

屌
教你地一個字
獻醜不如藏拙
我估你地唔識第二個字 所以教你
醜

完全唔啱音 摺翻埋喇

唔好獻世啦

改得好柒 一d都唔順口

童年時逢開窗就中山大笨象

ching惡到咁

負皮嘅人，唔支持本土創作，可恥
利申：皮已負

駁唔到

咁都好意思好post

咁都好意思開post

樓豬咁高汁都唔支持
你走啦 自己quote自己

完全唔岩音既喂 btw笑L左

自由討論區

好撚on9
btw 無首啱音 屌你老母

123

戇尻

。

可唔可以唱埋放上youtube 8蚊聽一首我都肯

okching